覺唔覺得天女獸 對自己既童年衝擊真係好大

細個咩都唔識
剩係覺得天女獸好正
又唔知正係邊
大過先知

第二張下面有包野

真係大

駱駝趾 脹卜卜 咁先正

令我認識人獸交

性女獸
(唔鐘意數碼暴龍有太多人型角色

唔係不嬲話見唔到樣唔好j咩

狗>貓>女人>龍

下
好撚正
果種濛瀧感

好似防火女咁

Rule 34 please

黑魔女先係

正想講

青頭

真係好撚大

話時話 天堂之門究竟有咩用

唔係講緊黑魔導女咩
遊戲王

仙氣

點解小光隻迪路獸可以長期維持成熟期型態？

我都想知，但就進吾到究極体

平時係暫時進化，當數碼獸成長到咁上下就永久進化。

佢唔係靠人幫手進化

其實迪路獸-->天女獸-->聖龍獸
本身係超數碼暴龍機4代進化路線
點解後來會加神聖天女獸

因為大家中意人型

其實唔明點解要定位迪路獸做成熟期

呢張野幾時出架

百合

真。天使應該係雙性人

唔想究極天使獸屌龍

第一季靠神聖環
第二季係長萬處於成熟期(好似

天女獸係咪出完招就變左蛋？

問題
神聖天女獸係咪處

死麗濡?

J唔落個頭盔

吾你老母

你接唔接受到條女變左隻龍?

有分人型同獸型究極體

我覺得官方後尾知錯吾應該進聖龍獸

但之後變左條龍

有冇真人cos

佢唔hi識食 唔洗教精佢

狗＞貓＞人＞龍
都冇咩唔好

鄭秀文阿SA對80-90後童年衝擊大D
搞到成長年代都係對撚住平胸怪

花仙獸都好好J

老鼠嚟

細個成日ff同佢敦倫，仲有風神獸

金與正

能夠將對象的大腦變成書並查看其經歷和記憶，文字部分會以對象的母語記錄。如果對象沒有使用文字的能力（例如嬰兒或動物）也無法形成文字部分。無法讀取對象已經遺忘或壓根沒放心上的記憶。另外天堂之門也無法讀取“過於遙遠的經歷”和“自己的命運”。實際上在對付廉價把戲時曾把自己變成過書

除此之外，天堂之門還能在書上書寫命令，承受命令的對象無法違背該命令的實施--即便該命令超出了對象本身的能力或對象不具備理解命令的能力，比如書寫“以時速70km向後飛去”對象就真的會直接以該速度直接飛走而無需其他助力，能寫的命令有哪些限制則未知。

數碼暴龍根本就冇特定進化路線

大波 白淨 走肥芝

全民文宣日 Share24號同27號嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

女黑魔導士正D

恥骨黎架屌

Jojo無處不在

因為退化本來先唔正常

覺得小狗獸似幻年期，迪路似成長期

合體 = 交配

同天使獸有冇扑過野？

好似話佢細個就俾吸血魔獸執咗返去，俾佢經常性虐待同打，所以經驗多咗，就可以長期喺成熟期，冇記錯01個劇情係咁解釋

靠神聖環就好似唔係，因為02佢冇咗神聖環都可以喺成熟期

細個睇tvb版，梁少霞配得好正，小魔女Doremi

以為得我一個對佢有幻想

駱駝趾唔關脹事喎（sorry認真咗）

以前睇佢好似好勁
但之後發現佢完全體同人地成熟期一樣
成班成熟期比人打殘佢都一定有份

呢個真，完全體=人地成熟期實力

實力同天使獸差唔多
但人地成熟期

大個左鐘意4代果隻仙女獸多啲
武裝進化旋風腿果個

男的也好

扔鳩小丑皇返入佢老母個閪到

殘體字

5P字又唔同殘體字喎

佢5p加殘體，點都死啦

但我鍾意女惡魔獸 wo

經常 性虐待
唔怪得進化咁撚淫

咁都留意到

重睇啦

訓練方法唔同呀 on9

矇眼SM

鬥cum真係經典

Ching 識嘢 比三萬個你都嫌少

留gay

因為迪路獸係靠自己不斷累積經驗進化，穩定好多
太一佢地係靠感情起伏既變化引發亞古獸佢地進化
個人理解係被選中既細路既感情化為數據注入左亞古獸佢地入面引發進化
所以形態會唔穩定，打完就會返番去成長期

改左繼續係女人啦

因為天女係完全體

呢個梗係知啦係唔明點解咁安排姐 成日天女獸同天使獸實力差唔多咁

咁後期先出場 仲成熟期點打 神聖天使同天女襯d

cum

細個覺得天女獸有種老母feel 唔知係咪太大隻
都係小霞 布瑪 女亂馬 果d充實d

都係黑魔導女孩正啲

勇者王

其實01係有講過,1開始係蛋村準備左8隻蛋俾8個被選中既細路,
然後基地俾人攻破,係得隻小狗獸(後黎迪路獸)隻蛋離左隊

c字褲？

我細細個J開天使獸
唔怪之得大個變左gay

係1.5代

又貼我婆

本尊係黑肉

屌拿星，套劇場版先出得黎一陣就收咗皮

明明係ver1.5代

Sure

咁佢仲神唔神聖

拉兩隻blocker

細個真係j過天女獸
Btw求天女獸 仙女獸 風神獸本子

細個係咁j，
大個左會諗如果佢除頭盔係個豬扒，
應該會拎好多人幻想破滅

有冇囡囡版POKEMON/DIGIMON咁既GAMEPLAY既GAME?

神聖天女獸

Link呢

沙古牙獸都

好淫

天女 花仙 沙古牙 仙女

04小泉正d
小學已經想屌

乜鳩黎
個大脾